中國不開心！美國國會反中情緒高漲 還有150項法案要對付中國

〔編譯盧永山／綜合報導〕美國國會參、眾兩院日前通過《香港人權與民主法案》 ，警告北京當局不要侵犯香港的自治，外傳川普總統近日內就會簽署成案。而根據香港南華早報報導，目前美國國會還有超過150項與中國有關的法案有待🇨🇳協商🇨🇳和審理，涵蓋議題從經濟到意識形態等，最後都有可能表決過關，送交川普簽署。

美國國會議員提出數量如此龐大的反中法案，凸顯國會兩黨對中國出現難得一見的共識，就連共和黨人也樂於施壓同政黨的川普；川普正為了與中國達成貿易協議，結束逾1年的貿易戰而與中國角力。

川普在國會的最重要盟友、參院多數黨領袖麥康奈（Mitch McCornnell），週二在協助《香港人權與民主法案》表決過關上推了一把。參院外交事務委員會主席里施（James Risch）等人也公開呼籲麥康奈與他和法案起草人魯比歐（Marco Rubio）合作，讓法案能表決過關。

魯比歐和里施週一施壓通過法案時，麥康奈加入成為法案共同起草人，隨後呼籲川普「不要迴避為香港發聲」。麥康奈還批評北京當局，大規模居留新疆自治區的維吾爾穆斯林。參院9月通過的《維吾爾人權政策法案》，是眾多針對中國的法案中，很有可能送交川普簽署的其中1項。

喬治華盛頓大學國際事務教授蘇特（Robert Sutter）表示，麥康奈的出聲支持，代表國會兩黨努力反制中國的1個拐點，「由於麥康奈過去不願站在第一線批評中國，他對中國、香港和維吾爾人的發聲，是個重大的里程碑」。

up

你班仆街比佢抖下得唔得🙈

一條都反對左16次

150條

習大大最開心

佢地仲要出泥強烈譴責1050次美國干預中國內政啦

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

口交部口水都乾

推

侵侵咁打法, 睇黎習大大都幾難招架得住
韓正條友會唔會想復慶江派

召喚大贏家

支那仲唔口交

>150

ky

支持更多廢紙，感謝祭長年不斷

又干預中國內褲？

tui boom kui

好快
中國將超越香港

成為投訴大國

同一段野出多幾百次 唔難

中出150連發

條撚準備

學法輪功播錄音算拉

150條真係唔好氹香港人開心好喎

仲有150項咁多，真係有排玩

要整個「中國外交部聲明產生器」

是咪應該1500次

WD-40

其實制裁，最緊要制裁到它們的家屬，例如，你制裁習大大是沒有用的，因為習大大根本就不會到美國生活或旅遊，但制裁佢個女，就影響好大啦，因為個女在美國生活，在美國又有資產，影響大好多。

往死裡簽

美帝萬歲~

又要砌過一堆排比句 ...

150條

150

Be Water Act係唔係其中一條？

(最新update)感謝祭漏網系列：
Rt + like + reply

Speaker Nancy Pelosi 簽署

Sen. Chuck Grassley

Sen. John Thune

Rep. Carolyn B. Maloney

Rep. Hartzler

Rep. Rick Larsen

Rep. Jim Banks

Rep. Russ Fulcher

唔好氹我啦

梗爽不爽

期待勝利的美酒

16 x 150 = 2400次？

新聞稿改條條文名
其他copy and paste得喇

呢個dlc pack 會唔會多得濟

150條激撚死人咩

.

Push

咪氹我啦

中國不開心

話唔定支共有人會係暗底同美國勾結
之後拉習大落底

應該係150^16

Z

牙爽又有得爽

150條，一條審幾個月，要搞十年先出得晒

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

都係copy and paste 姐

美國俾佢呃左20幾年梗係嬲啦

150項

爽爽：你班仆街俾我抖下得唔得

激嬲共產黨啦

根據香港南華早報報導...

有無南華早報條 LINK?

多啲嚟 密啲手

簽到手軟呀侵侵

中國嬲嬲豬
唔制呀
你唔愛我

梗爽 !!

痴線佬

真係多謝中共出咗維尼帝依個人
絕對係偉人嚟 , 喚醒成個美國議會

我好開心啊

耿爽爽死了

一定有

Sir this way

多謝鄧炳強
耿爽不爽，因為要加班了，他的加班費沒有香港警察的多

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

係粗暴干預

鄧炳強出黎講兩句

After Hong Kong democracy act passes, US lawmakers still have 150 other China-related bills to deliberate

Still before Congress are more than 150 other pieces of legislation either devoted specifically to China, such as the China Technology Transfer Control Act, or with provisions relating to it, including the National Defence Authorisation Act, which must be passed annually.

Subjects of the legislation include cybersecurity, the fentanyl trade, political influence operations, trade and investment, Taiwan and the South China Sea.

中國不開心 為什麼需要等

口交部真係好忙~

要歐洲日本

耿爽口交到爽死了

掟晒暴大個堆汽油彈起碼要11個鐘啦，十年審呢堆法案好少事

中共入面嘅人依家對習帝有咩睇法？

真係笑撚死人
對外就無料扮四條
對內自己人民唔撐自己
連自己個黨都鬼打鬼